แอพ
แอพ
ยืนยัน
Samsung
SamsungPayMini
Android
รุ่น
iPhone
ใช้
งาน
สำนักข่าว
ETNews
เกาหลีใต้
รายงาน
Samsung
เตรียม
ใช้
งาน
บริการ
จ่าย
เงิน
SamsungPay
มือ
ถือ
ยี่ห้อ
อื่น
Samsung
ชื่อ
SamsungPayMini
เพิ่ม
ยอด
ใช้
งาน
บริการ
บน
Android
iPhone
SamsungPayMini
รูปแบบ
ใส่
บัตร
เครดิต
จากนั้น
สามารถ
ใช้
ซื้อ
สินค้า
ออนไลน์
ตอนนี้
ผู้
คาด
SamsungPayMini
จำนวน
ได้แก่
SamsungCardLotteCard
HanaCard
KBCard
กำลัง
พิจารณา
แม้ว่า
SamsungPay
รองรับ
ใช้จ่าย
ออนไลน์
แล้วแต่
ยังคง
ห่างไกล
เป้าหมาย
ไว้
ฉะนั้น
สร้าง
SamsungPayMini
น่าจะ
ช่วย
กระตุ้น
ยอด
ใช้จ่าย
ออนไลน์
SamsungPayMini
บริการ
ประเทศ
เกาหลีใต้
ตอนนี้
รายงาน
แผนที่
นอก
ประเทศ
ที่มา
ETNewsMacRumors
Topics

SamsungPaySamsung

